眼痕你會點做？？

捽眼對眼唔好
開錯台重開 認真討論

捽眼屎

越捽越痕

洗眼

我唔理照碎眼

眼痕多數有污糟野入左去
一係滴眼藥水
再唔係用日本出個d洗眼液黎洗下隻眼

係街點洗

thank you

用砂紙

放沙入眼呀笨

R

Keep住唔眨眼30秒就會好架啦

搲

拎隻眼出嚟搵水沖下去

認真冷敷堅work

打j

真係唔好捽眼
捽得多好快眼皮下垂

下次試